{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 펜션아이리스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ぬるま湯プールの客室としてはIRIS101、IRIS102、IRIS201、VILLAMがあり、それ以外の客室はぬるま湯ではありません。 ぬるま湯プールは4月から6月、9月から10月まで運営されます。 当日予約の場合、3時間後に自動的にキャンセルされます。 犬種はダックスフント、ミニフィン、コカスパニエル、ビーグル、ウェルシュコーギー、フレンチブルドッグ、ダンモチワワを除いて可能で、最大4匹まで入室できます。 ペットは8kg以下の小型犬に限り可能で、外出は禁止されています。 犬用チューブは提供されておらず、基準人数を超えると追加料金が発生します。 個人プールはIRIS101、IRIS102、IRIS201、IRIS303、VILLAM、VILLADに設置されています。 バーベキューの利用料金は2~4人は20,000ウォンで、5人以上は30,000ウォンです。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 予約は予約後、料金完納時点から確定され、愛犬同伴入室可能なペンションや体重は8kg以下に制限されます。 利用施設は予約のお客様のみご利用いただけます。予約のお客様でない場合は、出入りが制限されます。 火災の危険性がある物品は搬入が不可能で、臭いがひどい食べ物も客室内では調理できません。 客室は禁煙であり、スパ利用時に添加物を使用すると故障することがあります。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為などは控え、退室時にゴミは指定場所に分別して捨てなければなりません。 什器や施設物破損時に賠償しなければなりません。 ご予約時に変更やキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、キャンセル料が発生する場合がございます。 追加人数料金は現地決済をお願いし、最大人数を超えると入室できません。 レイト入室や業者の物品破損の際には事前連絡が必要であり、ペット同伴の場合には制限されることがあります。 当日予約後の当日利用は不可であり、保護者がいない未成年者の入室は制限されます。 予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは変動することがあります。 画像が実際と異なる場合があります。 利用できるものとしては予約特典、メゾネットタイプの一軒家の客室、プール、ペット同伴可能、駐車可能、渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの客室はどれですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールの客室としてはIRIS101、IRIS102、IRIS201、VILLAMがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールは4月から6月、9月から10月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルされるまでに何時間ありますか？",
            "answer": "当日予約の場合、3時間後に自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "どの犬種が宿泊できますか？",
            "answer": "犬種はダックスフント、ミニフィン、コカスパニエル、ビーグル、ウェルシュコーギー、フレンチブルドッグ、ダンモチワワ以外は可能で、最大4匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットのサイズに制限はありますか？",
            "answer": "ペットは8kg以下の小型犬に限り可能で、外出は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "犬用チューブはありますか？",
            "answer": "犬用チューブは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "個人プールはどの客室にありますか？",
            "answer": "個人プールはIRIS101、IRIS102、IRIS201、IRIS303、VILLAM、VILLADに設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人は20,000ウォンで、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料金はありますか？",
            "answer": "ご予約時に変更やキャンセルをご希望の場合は、カスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、キャンセル料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済をお願いし、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室や業者の物品破損の際には事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイト入室や業者の物品破損の際には事前連絡が必要であり、ペット同伴の場合には制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者がいないと入室できないのですか？",
            "answer": "当日予約後の当日利用は不可であり、保護者がいない未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や施設が利用できますか？",
            "answer": "利用できるものとしては予約特典、メゾネットタイプの一軒家の客室、プール、ペット同伴可能、駐車可能、渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 756,
        "QA": 765
    }
}